其實係咪真係有人喺長洲考DSE

監考嗰班真係慘過去死

咪又係搵番島上d原居民
Btw，好似得1個exam site

原居民成世都慘過去死喎

點解

出黎55分鐘
入去55分鐘

可以唔出

=坐監

住大西北嗰啲日日返工放工咪又係咁

以為又係嗰啲咩公平原則
一定要搵返其他學校啲老師

大把老師市區入長洲教

快船35分鐘都出到中環 快過好多新界撚

正，perm得快，升得快

一年出一次香港=坐監

係咪智障
依家唔係長洲返工都要1個鐘車程啦
搭個船要幾耐時間呀
連登D post好撚低質

想知樓主坐左幾耐
依家去台灣都可以即日來回啦
去長洲要幾耐時間呀
傻閪樓主